與時事冇關，吹水台？

[多圖] 兩條女你揀邊個？

一堆唔撚關事既時事台垃圾post舉報過又唔搬唔刪

[有圖] 呢對情侶算唔算登對？

-o-o -O-O

月野兔兔

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動